大家有無試過中小學個時被老師教畜集體欺凌過？

一生傷害

學校發生乜衰野第一時間入我數

喺全班面前帶頭嘲笑我
或者同學恥笑緊我又笑埋一份

試過俾個miss屈
之後我當住全班面前怒屌佢
屌到佢喊住出班房

明明係你比個miss鬧到喊住話要番印度

老屈師